黃藍大戰大家千其唔好入場支持，會出事

黃藍大戰大家千其唔好入場支持，會出事
港超黃藍大戰
香港人撐完港足，唔好當港超係CONDOM。
一定要出錢出力入場撐港超，光復足球文化圈
成日話假日香港冇地方好去冇野好做，依家就同我入場
岩聽就同我推上去同埋入場睇，淨係需要$20就入場睇到

理文對東方龍師 黃藍大戰
星期日 12月21日 下午2:30
深水埗運動場
$20特惠，$60正常票價
光復香港由重建港足文化開始

推

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？